屌緊女想分散注意力，你問我答

此post 已完

佢？

30秒？

高汁

算唔錯

慢過阿古路算ok了

屌緊果隻轉左韓風嘅雞？

怕自爆 唔答

我未入就射左，要拖地

我比人掂下隻腳就射

ok

幾好笑